煲leung鍾脷件負中意

終極教會系列，究竟填詞位人兄有冇羞恥心